點解人大副主席 梁振英 低調左咁多?

走之前明明好高調
又做咩大灣區、一帶一路代理人
之前個個以為佢 做太上王
但依家除左留低愛犬 波叔 休騰華 之外都冇咩權力

政協退休老人院

一帶一路半收皮狀態啦

咪就係
當今聖上唔畀佢連任
佢仲有資格、有政治能量去發表偉論咩
念在佢係忠誠嘅黨員
掛個名做政協副主席
畀番個下台階咁解咋

唔係佢 香港人 都未必會反共激到咁爆
一定怪撚左佢啦

依個位係傳統嘅冷宮嚟
一早講過啦

真香港國父

但董建華而家都仲有好多野講喎

伸個頭出嚟又俾人狙擊 UGL

董建華係雜種得力助手

話曬佢都係叫振英唔係振中
改左名就唔同講法

陶傑都講 習要佢係外國既人脈
而家家產都賣埋 似乎已用完即棄

香港就收皮啫 ,呢個唔係只針對香港...
係全球好多國家奶左支那野

食緊大灣區大茶飯，低調d喇。

垃圾筒劉江華 搵好撚多，都係好低調

你睇多啲新聞先啦，大陸佬幫人搞基建，但R著數到想食埋人隻車，好多項目都搞唔成

巴打,大家同一個敵人
我唔會駁你

但我睇既新聞話我知支那真係做左好多野
太過火所以歐美國家先出下聲

唔係歐美政府出下聲咁簡單，好多基建貸款一大舊畀人，出錢出力，但起好之後要人地畀咗個營運權幾十年畀佢。
好多單一係傾唔成，一係起起下畀外國政府block

咁同BOT有咩分別